醒下啦中學生，大學係濕鳩黎

明既自然會明

見d cc lecture 無用 日日走堂
一星期翻得一兩日學 日日係hall訓到下午六點